一人幾件諗翻起都會自己偷笑嘅柒事

1) 細個扮某人行路，點知當住全班仆街
2) 行出班房時候，成個人撞左埋牆，之後行去問miss個頭係未紅左
3）係百佳忍5住好大聲放左個屁，然後即閃人...

F4 班際singcon 場heat全班順利跳完prep好個part
點g首歌未播完 又要焗住搵d野做下
我咁岩企最前 比人逼左出黎跳freestyle 但我唔識跳舞
求其360度咁轉左兩三個圈 再手指指住台下d觀眾電佢地
但個陣仲有十幾秒 我又再原地轉多兩三個圈...
個下勁想搵窿捐